勇武手足請入

我明白大家好嬲港鐵港共黨警，但係破壞地鐵站係好難被社會接受架！

反送中運動咁浩大並唔係因為和理非好諗頭/勇武好打得，而係大家通力合作，對抗暴政。

今日浸撚左東涌站，連我深黃台妹friend 都撐唔落，咁樣行落去，一定玩完！

If you want to go fast ,go alone . If you want to go far, go together !

兄弟爬山 絕不割席！

推

我好接受wor

成個香港得地鐵搭？
收皮啦

MRT?邊到鄉下啊

雖然不割席,但大家要走出同溫層,聽下唔同聲音
不完美,可接受,要改善

可接受

嘆冷氣啦你 on9

我一個阿嬸覺得冇問題SOR

始終是因為黨鐵容許速龍入去打市民，先會導致拆鐵

有撚問題？

支持港鐵自爆

問返佢黨鐵草菅人命ok嗎？

721元朗停車，市民俾黑社會打。

8月協助黨封示威者路，唔俾參與遊行。

831太子停車，市民俾黑狗打。

市民創傷同死物破壞，邊樣嚴重d

Ok 即係繼續比佢趕客落車放狗入黎咬人係咪？
Sorry 冇可能

香港得地鐵搭咩 巴士 Deja Vu小巴 呢?

點深黃法

收皮啦
大把人想mtr死撚哂
有藉口返唔到工咪罷工出來支援囉
好撚多人有份工又唔敢表態
但你俾到藉口佢唔返工就得

we don't care about how idiots think

水有咩問題？

佢都叫深黃?
我地叫咩
屌你老母 尋晚傷既市民點解你地唔罵班狗?

onl9,仲理民意

唔係香港就收嗲啦

咁樣又真係好失民心

我好撐喎 屌你老母
721 831都係狗鐵一手做成
依家一日爆一個站都唔撚夠

我好接受

不是不可以，只是不可以頻密。

我覺得ok wor
總有人會唔接受 依家仲要顧全世界感受?
仲未輸夠? 黨鐵出賣香港人幾多次?

尋晚唔見你開post話接受唔到狗隻暴行？

有咩問題, 而家係黨鐵自己裸黎

你同佢講番琴日太子單野

淨係嘆冷氣就死撚開啦，深黃喎

台灣係全亞洲最多左膠既地方
你睇手天使已經知咩料

你SEND琴晚因為狗鐵唔開然後啲狗衝入車站打人既片比佢睇
同果仲唔了解 深條撚黃咩

仲話深黃
好難明咩？

你既台妹唔接受

同我地有咩關係~
佢係咪今日去機場先?
如果係~ 你就仆街喇~ 明知有活動都阻鳩佢

呢d破壞 睇下外國示威再番黎柒 唔該

放唔放水，距都係用唔到

港鐵既客流量其他公共交通工具係唔可能接收到

深黃?? 咁撚樣都叫深黃???
MRT乜鳩嚟㗎

唔喺香港就收皮啦
淨係識顧人感受 有冇諗過我哋自己嘅感受

你話唔割就得
因為係一定會搞狗鐵 佢係幫兇 佢唔洗旨意射個波落啲狗就算

On9 黨鐵已變赤納粹運兵鐵路

同埋 無人同勇武割阿屌你老母

唔好侮辱深黃呢兩隻字

放核彈都唔割

負評+不推文

On9

我朋友一路都有follow 香港發生咩事，琴晚既事佢知，只係大家咁做會點樣幫到五大訴求？

呢場運動唔淨止要團結自己人 仲要爭取其他中立人士 國際社會既支持，大家咁做會失去支持

港鐵？
你啱啱出嚟啊？

本人為重度和理非
我認為冇問題

又唔係我做，又唔影響到我，理得佢

明明係狗鐵

善用不推文